傳聞即使是真，無證據也別傳，害證人不敢出來

即使傳聞為真，如果無可公開的理據，也請大家不要再傳了。

如果事件是真，證人未ready，們但大家傳咁多個版本，受害人點諗？佢地受進一步傷害受壓力太大，更加不敢說真相。
外國傳媒點諗？見我們亂估，更加不信我地。
到受害人真的ready說出真相時，和大家估的部分一樣，部分不同，credit也已大大降低。

PS. 五手料知道受害人好大壓力，請大家給空間。因為是五手料，大家也不要太相信。

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

信係一件事
傳係另一件事
你可以信件事發生，我都相信有
但唔可以因為咁就放棄我地既皇牌-公信力

諗下點解要FC
諗清楚點解要FC
雨革大家食左幾多流料？

幫手推